# "Счастливые" билеты #

или, иначе говоря, М Н О Г О  Ф А Й Л О В

### Для чего вся эта мишура? ###

* понятия не имею, в уме легче посчитать
* но тут есть классы для работы с файлами и сами файлы, собственно
* надеюсь, в жизни мне это пригодится

### Что с этим делать? ###

1. Сначала нужно запустить класс AllNumbersToDat
2. Потом ToInt6data
3. И, напоследок, LuckyTicket

* Ура, вы нашли счастливые билеты!!!
* Но стоило ли это ваших усилий?

### Теперь в двух версиях, но всё равно: ###

* У меня не будет работы по специальности
* Как и счастливого будущего
* Возможно, я даже не доучусь здесь

### Если хочется поговорить... ###

* Челноков Е.И., 16ИТ18К
* всегда к вашим услугам